廣東爆大規模抗爭高喊「時代革命」 公安鎮壓影片曝光

廣東茂名的民眾近日來因反對興建火葬場，爆發大規模抗爭，甚至有人喊出「光復茂名，時代革命」，疑似受到香港反送中運動的影響。網路上最近瘋傳，中國特警進入村內鎮壓，警方濫捕亂打人，甚至發射催淚彈，與民眾發生激烈衝突，但目前已傳出當局將暫停該項計畫。

綜合媒體報導，事件發生在廣東茂名化州市文樓鎮，原本當地政府公告建生態公園，取得民眾簽名後，卻改口興建火葬場，引發民眾不滿。28日白天爆發民眾大規模抗爭，晚間特警到各村抓人，從外地回來的年輕人幾乎都抓走。

29日，文樓鎮上的村民全部罷市，村民站上街頭抗議，但每個村中的路口都有特警與防暴車把守，阻止村民聚集，警方與民眾發生激烈衝突，警方施放催淚彈驅散人群，村民則憤怒掀翻警車。

網路上瘋傳，化州人喊出「時代革命，光復茂名」的口號，疑似受到香港反送中運動的影響，更有民眾以煙火炮竹對抗持槍的鎮暴警察。原本中國微博上有討論廣東茂名的抗爭事件，但陸續都遭到刪除處理。

網路還流傳一份化州市人民政府的29日公告，指鑒於人文生態園存在不同意見，經政府研究決定，需要進一步徵求人民意見，停止人文生態園的項目建設，並強調「凡有任何擾亂公共秩序打砸破壞活動，公安機關將依法打擊、嚴懲不貸」。

時代革命是個好東西

廣州地方政府示範左跪低
幾時到香港

但目前已傳出當局將暫停該項計畫。

完了

咁快就跪既 ?

可能扮跪低姐，慢慢清算

唔跪殺左人
就收唔到科

文樓鎮上的村民全部罷市，村民站上街頭抗議

香港人

【衰過大陸】化州市政府：聽從公眾意見，暫停項目

睇#63 大陸跪低單嘢係假

暫停，就時暫時停止，計劃無除消過

口號

有反抗基因就一定扼殺於搖籃中

又係暫停唔係撤回

佢地咁撚自私都去救手足，香港加油！

地方政府怕事自己跪左先 可能未傳到上雜大大到

傳左上去就唔知會點喇

支那人無咁醒 好易就分化到所以少少大話同埋甜頭就會化解成件事

應該搞返個聲援廣東大遊行

維穩經費在燃燒

燒到上廣東 廣東一直都有所謂嘅反骨DNA

因為廣東人唔撚係中國人果隻人種 你點溝都冇用

有份跪的官員比人屈反國反黨反社會
好快死, 中共曾經有個正常官叫黃金高

反貪反到比中共殺全家

光復廣東，時代革命

中國人唔畀人燒到唔識反
一反就勁過勇武

屌，一日達成香港人做唔到嘅嘢

你都on9. 講呢啲佢地醒過你呀。

反了反了 仲要叫埋句咁既口號

有冇被屌暴徒

屌

正

根本罷工威力強到仆街

至少一大班藍絲唔理

冇用 扮軟化事後隔冇耐大清算

認真佢地覺悟係高
總之成功輸出革命係好事

停一停，做好地方工作(拉哂佢，俾錢俾d村長，鎮委，擺返幾十圍先)，再推

人地嗌得仲押韻過我地

@@

絕對好事

巴打你個名

暫停咋，唔係終止，要繼續啊

輸出革命

Push

已經殺左

殺咗人咪扮失蹤
運來香港扔落海扔落樓嚇鳩香港人

2004年12月16日，黃金高被指包養四個情婦以及常嫖娼。

2005年5月30日，連江縣人大常委會第十三次會議依法罷免了黃金高的福州市第十二屆人民代表大會代表職務。
2005年11月10日，福建省南平市中級人民法院對黃金高受賄500餘萬元、貪污案作出一審判決，判處黃金高無期徒刑，剝奪政治權利終身。

黃金高目前狀況未明。外間有傳言指黃金高實際上已於2009年7月被秘密處死，其家人也已都因「車禍」而去世。

清官

大陸戰線 輸出革命

諗起d 藍絲真係好撚on9: 成日鳩叫暴徒， 好暴力
牆內既人都比牆外既清醒

輸出革命

香港而家好似點著咗個火頭

中共要面對內憂外患

冇gear都照衝

香港輸出革命到大陸了。
因為香港今次運動，各國開始對中國施壓。

如果我係共產黨，刺殺林奠，公佈將所有罪名歸咎於柒婆身上，結束這場運動，答應五大訴求。 咁就有落台階。

廣東烈士

唔要暫緩
要撤回

#30Nov 今日11月30日( 六 )行程
14:00 中環中學生x銀髮族集會
( ✅已獲發不反對通知書 )
18:45 觀塘公民論壇大會
20:00 黃大仙區選祝捷會
( ✅已獲發不反對通知書 )
20:00 淘大民生大會
( ✅已獲發不反對通知書 )
20:00 鰂魚涌感謝祭
20:30 九龍灣聲援理大人鏈
————————————————
未來數日活動提醒
#1Dec 尖沙咀毋忘初心大遊行
( 🌟不反對通知書申請中 )
#1Dec 中環感謝美國保護香港大遊行
( ✅已獲發不反對通知書 )
#8Dec 維園民陣國際人權日遊行
————————————————
未來活動日程詳盡資訊：

本頻IG :
本頻FB :

全球化時代革命

孫中山x袁崇煥加持

哇⋯⋯
真係輸出到革命，仲要嗌埋呢句
天琦當初應該冇諗過呢句可以由大陸人把口講出嚟

大陸人真係勇過香港人好多

止暴制亂！

各省人民應上街聲援

廣東獨立！

承先賢之志 燃革命之火。

暴徒

仲要押韻

如果佢地學識用火魔法.........

好懷念

好撚勇武

一開波就掟煙花 掟磚 反警車
睇下香港示威幾溫柔

我哋拍馬都比唔上大陸嘅示威同打柒公安

29日，文樓鎮上的村民全部罷市，村民站上街頭抗議，但每個村中的路口都有特警與防暴車把守，阻止村民聚集，警方與民眾發生激烈衝突，警方施放催淚彈驅散人群，村民則憤怒掀翻警車。

真係要學下人地，唔洗搞咁多野都罷到

嗰度啲公安搵咁少錢

冇力打架

好難講 遇過好多美國讀書既廣州撚都好勁共勁共

每次反抗要死幾件捉幾件先爭取到，之後d傻鳩以為成功，下次有事又重覆呢個程序，最後敢反既都死清光。

支國人命賤過地底泥

73年大限,到時清算劉兆佳呀

民建聯呀

啲架博士唔知去邊呢

光復茂名 時代革命

隨時成條村殺晒你都得

清算嘅時候
你哋想唔想林鄭月娥一家點呀？

唔好睇少依8個字 光復xx 時代革命
革命之火真係燒緊
雖則話眼前依班唔燒到自己屋門都唔會行出黎
但難保突然跑出個陳勝吳廣

順我者昌 逆我者嫖娼

假消息黎，炒哂車

大陸好難 尤其呢啲村街頭到街尾都識晒咁濟

瘋了，瘋了，都已經瘋了。

廣東人 反抗

根本大陸好多人深黃過香港，只係被滅聲、敢怒不敢言、被河蟹

比黑警輪姦的大量少男少女呢

我已經放棄五大
唔槍決強姦犯同全支那攬炒算

勁共勁共

reddit?

唔好理
人地搞得太大要清算
慢慢分化 約談 收買 冷處理 係佢地做事ge手段

係狡猾 亦都係佢地做官ge 智慧

但起碼會諗約來自己仕途

香港果個係唔識呢D手段 一味高高在上咁打壓

抵撚死 廢青

鄉下地方煙花炮仗好易買到

無錯
佢唔想香港以外有其他省市同時亂
因為一齊亂起上黎中共就滅亡
肯定有中共指示先冷處理再秋後算帳
呢種手法香港日日都叫"停止暴力再同你傾"

可能人地睇到香港嘅做法再將個魔法發揚光大

成單嘢我唯一care既影響

咁天真 支那政權眼中 人命算咩

傻啦 等件事降溫咪開始清算
武漢果單都係咁

The plan is dead

好暴力

林鄭有可能係滅中共既偉人

所以中國不配有清官

香港人成為全球最大既思想輸出國
革命都輸出到全球
仲要入埋大陸

大陸人一睇就知係假

政府無跪到

收皮啦😹

親 民主是個好東西

樓上好多鬼係咁潑冷水

我係中國人呀屌

如果佢哋有正常資訊 相信情況同香港差唔到

連登被DDOS原因

佢地見到警察黎係唔退

有村民被狗捉係衝前打狗再救人

廣州人民：操你媽b原來反抗真係得

希望佢地唔係齋為個公園而係睇清中共有幾仆街

全球反共 由外至內都要

南明 三藩 洪秀全 孫中山
廣東人 反抗！

人哋政府幾撚醒

無跪
果份公文根本無編號

可能係藍尸假圖咁既原理, 安撫一部份無知傻鳩等佢地返屋企先
留低抗爭既人少左, 就會好易鎮壓

時代革命
屬於每一個用生命向極權抗爭嘅每個人

好撚勇, 為救同伴
冇裝照打狗

革命種子已經種下

不能只有我睇到
推喔 廣東話

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

睇片入面d武警戰鬥力差d wo

光復茂名，時代革命

咪撚on9啦
你估佢地真係唔知共產黨仆街咩

廣東係革命之地

廣州人唔會講呢句

借力打力
等支那分裂，香港最開心

經濟一差就嚟料

我又唔係咁睇，第一眼睇落好似同香港冇分別⋯⋯可能大家都係武警

其實大家唔好咁開心
首先呢d 地方衝突支那時不時都有

再者如果真係輸出革命, 支那一定第一個血腥鎮壓左香港先, 因為要殺一警百, 話比大陸其他城市聽你地唔好亂來

本身因為怕唔想失去香港呢個春袋, 所以唔會出兵, 但如果去到全國各地都有起義 支共係願意承認呢個咁大損失都要維穩

出兵香港點解決全國起義呀 如果已經起義咗

佢地根本係 你做咩都得 搞到我就唔得 個啲人黎
唔搞到佢睇死又變返護旗手

人地一開波就玩遠程高階火魔放煙花呀
香港想學都學唔到

我支持中國公安，你們可以打我了
btw時代革命，廣東加油

加油呀真.中國人

又係呢d on9理論
快d血腥鎮壓香港啦
等咗6個月啦

做護旗手同知唔知共產黨係仆街根本無衝突

之前仲驚妥協會引起內地革命，拖左半年咪越搞越大囉

亲 民主是個好東西

訓醒未呀你

流浮山200刀手呢

我地黑警好重裝備，你打佢唔痛，難搶到人

好撚勇

人地街坊look都好勇武 我地真係要學下野

推到廣東人聲援

情況根本唔同 東部戰區唔係維尼d 人, 做既野都係做show 做樣, 嚇下你
但到真係燒到佢地真春袋(政權), 佢真係敢

根據中共既計劃
捉走曬d後生
之後就係強行開始工程

Hee Chong Pang
我還以為中國人跪著示威的。
15 hours ago (edited)
51
7

今天的風,
分地方，廣東屬於宗族保存完好的。其他沒宗族的地方，只能跪著示威了。
14 hours ago
12

kirin Stark
@今天的風, 也是
13 hours ago
2

今天的風,
@kirin Stark 以前看知乎上看到潮汕地區回答計劃生育的，答主說離開家鄉之前不知道有計劃生育這回事。 後來答主回家問長輩，才知道小時候天天跪家門口的那個人是計劃生育部門的。
其他地方計劃生育多麼恐怖，宗族強的地方只敢在門外面跪，連門都不敢進。
說實話真的有點羨慕，有集體的感覺。
13 hours ago

d人好勇武喎

廣東
歷來都係勇武派、革命派既生成地

冇蒙面, 遲早成條村被清算
城管+公安強拆

push

經濟支柱 不嬲有say

敢條撚

樓主造謠死全家！佢地幾時有嗌光復香港？？？

輸出

Does our slogan become a trend in China in changing or fighting something?

一定又有人話文樓鎮上的村民收左錢出黎反抗

革命之火!!!

prepare for the worst 呀

廣州平民本土嗰啲好本土咖 佢哋自己都好排外
你見過可能只係外省過嚟 佢哋廣州都面臨溝淡嘅命運

正宗廣東人你讀得出用字同我哋唔同
但唔會有鄉音

好似之前「我就係人面獸心」個廣州主播
佢哋先可以叫自己做廣東人

真係輸出左革命
btw 要點先可以將呢D事蹟係大陸廣傳 等微博刪都刪都晒

仲要條片17年

唔好學藍屍傳fake news 啦

廣州跪低冇人知
香港跪低全球包括全支那人都會知
影響雜種管治威信

大陸人做到無底線抗爭

1分25
打狗救人

煙花射程又遠又唔使溝又高傷又連射又易中

孫中山嘛 講得白話既都係咁

佢地個個本身有間屋，唔撚洗供呀，屌你老母

因為係自己既利益
你試下政府話係18區每到起個焚化場
班中產都會同你死過

我支持公安，你可以打我了

民意呢家嘢真係得香港人在乎

有郷音/用普通話溝通嗰啲一定係外省
佢唔係 佢老豆老母都一定係

睇完段片得啖笑，之前小粉紅又話發生係外國同大陸一早開咗槍，乜依家玩全民MMA。

發生係荃灣/元朗/西灣河？ 一早開咗槍啦。

太多條戰線,加上廣東消息始終相對比較流通,驚蔓延出去應付唔黎

扮平息民情
秋後算帳為實

其實大把香港人都係咁包括藍黃

屌 香港人真係垃撚圾 仲衰過大陸人

廣東都無分藍唔藍絲 仲要講緊起火葬場

香港咁撚多大陸人
廢老又淨係諗自己
搞到出街唔方便, 咪話你搞事暴徒

D仆街偽香港人就算住豪宅呀起個火葬場係隔離都唔敢反對呀

腥港廢青的口號又給黨添煩添亂
同胞都不要來
抵制腥港

屌入邊有d片都唔撚係既

幾年前睇過

聽唔到喎

香港拉橫幅，遞交請願信完，照起

讓子彈飛一會

革命始祖嘛

Agger

唔駛佢地支持香港，只要比佢地覺得好似香港人咁識反抗就會同政府攞得返一啲野已經爭好遠

有冇返過大陸 咁天真

佢哋自己為自己爭取就夠

後欄起火了

支爆子日可待

so true 民智要開啦

文樓鎮有幾大呀
點都冇一個香港咁多人啦下話

人面識別曬每一個上街市民
捉曬之後再繼續

on9
人地頭幾日就罷工罷市 出埋煙花啦 你見有人割咩
香港? 612個陣好多港豬仲同我講好暴力做咩打警察

原來時代革命唔係不分年紀
係不分區域國度

光復廣東

唔跪好大獲架

星星之火 ，足以燎原

地方遠 難管控
有自己文化 難融合
近海有開放 易吸收外國思想
有錢 易造反

你睇日本都係咁 薩長同盟都嘅背景

香港特色革命主義道路

Lunch time攞住ysl去抗爭
夠鐘就返埋位做野

佢話暫停都係忽悠下d人民
第日靜靜地再起唔俾你知
同時清算下條村

唔好收貨呀！一靜佢地一定會秋後算帳！
長期抗爭

願榮光歸廣東

佢地試下去茂名叫暴徒，真係比石頭掟死

邊到有講光復廣東？

唔敢即刻推 萬一好似香港咁爆佢就驚更難控制

孫中山係一例

識玩

重點

「29日，文樓鎮上的村民全部罷市」

人地一日就全面罷工，香港人

罷工一日就完成左香港接近六個月都做唔到嘅野

14億暴徒，支爆未呀

願榮光成為支那國歌

睇下人地，暴力過勇武幾多

唔知大陸人信唔信呢

可能事後逐一清算， 擔心

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

影片聽不到 時代革命，光復茂名 ？

繼續輸出啦喂

證明香港人真係好鐘意番工

請廣傳 輸出革命機會

暫緩唔代表撤回
教多佢地一句：不撤不散

估唔到有同好

睇啲片，啲中國警察似元朗響黑級數易打好多

不過中國人一有依啲勇過香港就真係唔洗拗

唔好比佢停

仲tag央視 人民日報係咩事

人地立即跪低

傳媒老作

時代革命係香港獨有?

圍魏救趙（廣東版）

搵記者影大頭

以為黨報會保護你
好撚天真

光復茂名，時代革命
好押韻

一定係外國勢力啦
一定係收錢啦
口交部仲唔快撚啲出來

都聽唔到句口號，咁就完全唔關我地事啦

計畫暫緩->計畫完全停止->計畫壽終正寢

好

佢地之前就話香港個D係黑記
自己出事就搵濕鳩黨報

光復中國,時代革命

中共戰術： 扮跪 ，之後大搜捕，再硬推。 完。

公道d講，一個鎮點同香港比

好波

一齊上去曲線輸出革命拉

暫停
屌佢老母同三條柒娥同佢地一樣咁出口術

支持解褲軍出動止暴制亂!

某人：咪壽終正寢咗囉屌你老母

葬場d員工叫我話畀你聽，你阿媽條屍燒燶咗響鑊底嗰度蚊唔到落嚟，你阿爸去救佢嘅時候過馬路俾靈車漂移撞撚死咗，而家要你去認領喎。

勁呀

班撚樣以為香港警察好撚克制 開撚晒槍，你地大陸班公安重係戇鳩鳩做靶。
我建議將香港警察同茂名對掉，等你班大陸閪知道到係香港警察係點。
未計過千人被自殺，一車車送上大陸，不停係香港放生埃慢性毒殺香港人。
你老母閪起個焚花爐就喊天喊地戇撚柒鳩。打撚死晒就好你咁撚鐘意同政權含撚，現眼報啦。

好順口！

不過大家記住，佢地雖然反抗，但唔代表支持我地，上次武漢已經熱面孔貼冷屁股左，大家唔好咁興𡚒住

一貫手法，暫停，打壓，換人，新上任做on9野，再loop

香港罷工一定勁過佢地個鎮罷
少少嘢都唔做 唉香港人

呢幕狂擲磚

喺香港肯定開咗真槍

大陸地方級啲公安on99 咁，真係叫做克制過popo

仆街 係咪我耳有事
聽唔到口號

但個邊啲人
好多都係屋、地係自己連間舖頭都係自己
香港人要罷工係難咗啲嘅

抗爭是個好東西
可以叫停不合理的事情

其實好難比 佢地行得出黎
滅村係遲早既事

佢地可以唔帶口罩
我估只係因為鄉村
未有人面識別

我地香港依邊應該都要搞返個遊行支持佢地 要盡量將件事傳開佢

微博大把五毛

高階火魔法

真唔真呀

押韻

我地自己二百萬基本盤都號召唔到啦
唔好瀨對家住

見到呢個，真係好團結

渣 ga

武警老解要調返上去

班特警咁廢嘅
深圳體育館班武警仲唔返去幫手?

後果自負

內地有200萬老解，鎮壓需要15分鐘。情況同香港吾同。

一定

唔到你唔服佢地嘅勇武 衝入警察堆捉警察出來打

我都覺 共產黨無咁好死嘅
話就話暫停 應該用人面識別捉哂反抗嘅
之後再繼續個計劃 到時就無人反抗

好物要全中國分享

唔同講法呀ching 香港啲狗下下殺人咁撚樣

一班暴徒 周圍破壞

香港警察勁過d公安

豬：勇武阻我返工但唔割

咁人地條村有幾大條....

條片尾二掟磚打狗嗰段好似係舊聞，以前睇過。

中國武警仲克制過蝗家特區公安

廣東

一切只係開始

我係廣東人呀hi!!!
利申 真係廣州人

香港人咁值錢，碗飯都貴過人地

Connect!

南粤人係咪有革命基因

大陸人信 -> 原來革命是個好東西，以後要多啲革命
大陸人唔信 -> 不可能，廣州肯定被黨嚴密控制了
究竟佢地信唔信好呢

大陸武警槍都無支，香港啲黑警開埋實彈喇

香港豬多過人 根本冇可能叫得郁啲豬罷工

人地本身有屋有田，賣地比政府啲錢多撚到用唔晒，使鬼靠返工賺錢咩

講左好耐
要輸出

知你大陸仔 長住中國？

有時諗，可能係因為香港抗爭bb班， 警民武力不對等
國際線先打得咁成功

其實香港都算係跪左，起碼正式撤回左逃犯條例

好快就有第一批火葬場使用者

罷工 打狗 劏狗 爆車 救手足 全部做齊

香港人

反了 反了

呢d官就真係be water喇

喺大陸做清官更加要識奸

人哋圍村人身邊嘅人都識，一吹雞就大家一齊行動，係香港連隔離左右嘅鄰居名都未識，又唔洗供樓，又唔同嘅

將革命嘅火頭帶去大陸
咁樣先有機會推反中共

林奠要領工了 國家主席都可能有得做

都2020喇，仲俾一個極權統治限制你既一切
光復中國，時代革命！全國開花 推翻極權 ！

3百萬無投票, 沈默到啞左

光復中國，時代革命！ 我要一人一票既國家主席

支共最叻出錢收買人
搞分化叫村民去游說村民

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

成日話人支那豬
家下真係畜生都不如
不過會唔會全鎮被消失就好難講喇

收左美國錢

冇頭盔都係咁掉石，好易team kill

那不是跪低！ 赤納粹手法從來只係口頭上暫停一下，之後就會秋後算賬把勇武的全部幹掉，項目就會再開始。 烏坎一役大家可知一二。

革命思想傳到上去好大獲, 仲要宜加香港咁大件事萬一connect埋真係變大規模革命
反正係大陸日後清算唔難

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀
12.2 廣告界五天罷工

同好

d黑公安會唔會輪姦d女仔？

光復！

廣東人反抗

其實幾押韻 真心
btw 不推文

有用，廣州人多數跪到趴係度

抗爭果啲係窮市。廣東好撚大

佢地本身失業率高，無得相提並論

同香港一樣
你信真係撤左？

we connet

香港就快被清算

就好似烏坎村咁

北佬又想搞廣東地區

D

光復廣東 時代革命

咩意思

細心聆聽 有個丫婆疑似有講.

佢地講廣東話定普通話㗎？

要爆了

天琦既參選口號
而家已經 響遍全世界

呢個時候應該聲援廣東人 招攬手足

點解大陸都冇用TG, 香港可以用咁撚多?

Pish

你搞錯左
遊行去到咁大規模 而又係鎮正苦可以搞得掂
就跪嫁啦

你話要推翻共產黨/ 改善一D全國性法律 / 政策就梗係會企硬
但D人都唔係傻 唔會去爭取呢D比較"虛"ge事
對於影響實際生活 村民切身利益 就會抗爭到低

當年澳門離保法都跪過嫁 56萬人口有2萬人出來行崔世安就跪左
歷時幾日

相反係香港正苦就乜7都唔撚理 用POPO 解決政策失誤問題

推

要初頭信下，撞下板
當撞到應一應，佢地就覺醒架啦

架嘰冷!!!

天琦
你繼承左孫中山遺志

大陸每次有抗爭，為何五毛唔會扣上搞獨立帽子，而香港無論搞甚麼行動總會被連上「港獨」.....點解？？

將革命輸出中國

點解好似唔覺佢地有「藍絲」

走去非洲就冇事

大陸人day 1已經係勇武

幾押韻

向內地手足致敬
第一日己經真勇武

跪你老母

凡有共同敵人
先connect 再整治
光復廣東 時代革命

好快全國有樣學樣
見到廣東抗爭成功
又走去抗爭埋一份
全國遍地開花

然後。。。就冇然後喇

時代革命 光復廣東

現實啲講句
識啲廣東人可以做無業遊民幾個月
鍾意返工就返 唔洗同個腦細講咁多
唔鍾意就可以返屋企hea
因為本身屋企有樓，後面又係山，條村唔介意魚菜任摘，同埋本身果邊啲村民都賣咗少少田，都有啲閒錢
一大個家族一齊住唔會餓死

對唔住
每次罷工我都會盡罷

席捲全國

有冇外國勢力呀？
有冇收錢呀？
喺邊度攞到錢呀？

係咪唔愛國呀？

叫光頭警長去領軍啦

革命是個好西

全部都爛命一條，怕鬼呀？

在心中

希望唔好比人清算哂

尋晚有po影咗張紅頭文件話暫停項目

64點收唔到科
訓左無睇 介紹番

清算左就會更多覺醒
抗爭係打長久的
打幾代人的

跪低左，好快又重推。共慘黨用呢招次次都成功。

真心有叫？

淨係睇到香港人幾撚廢

我終於明白一件事
佢地中國成日屌我地廢青係岩架
學野啦香港人
人地徒手戰防暴
人地都係食大陸TG
0防具....

口交部：外個勢力干預火葬場興建

64 收到咩
64 呢個問題年年都提
影響深遠啵ching

回馬槍

推爆

認同case巴

oh shit

事情冷卻無關注時，共黨就會清算！
希望佢地條村都無咩事！

我地仲有分和理非同勇武，人地一嚟就全部勇武

反動基地

係壽終正寢 唔代表撤回

反了！ 反了！

其實好多廣州人都好撚憎中共 忍到好耐

我聽唔到佢地叫 光復芪名 時代革命

We connect

咁送終夠撤左啦，完未

但係中國人仍然唔信64 ，信嘅唔夠膽講。
有咩收唔到科 佢已經成功咗唔會內部分裂

其實武漢之後點？

啲暴徒太暴力啦，占占占人就搞掂啦

外國勢力

佳叔唔算好奶

佢地話有人死, 宜家要3個party簽名

光復廣東 粵語革命

人地係一日跪
特鳩政府係咪6月10日撤回先？

very good ball

個形象都差哂啦
唔好唔記 六月 d文宣 同連登都
用64 文青踩單車 上街果張圖
唔係咁表面 影響深遠

你條就爛命！

邊到有講 真係聽唔到

anyway 1:11開始嗰段片係舊片嚟 之前已經睇過

今次真係遍地開花

佢都係新移民

邊段有叫時代革命

202億軍用開支。cut大學醫療研究

心理戰
反共就係手足
我地叫佢手足佢哋一定會覺得好窩心

同問

扮跪 返去睇cam逐個拉

x3

重勇武過香港

廣獨

估唔到天琦當年既競選口號會成為抗爭既精神核心，呢句要列做香港國訓。

一方面支持文樓人民

另一方面係微博屌7文樓人，反分化五毛

同係香港tag文匯大公一樣

輸出革命
廣東人加油

今年維穩budget又要加....

問題係，共產黨落到台，甴近平落唔到台呢
甴近平自上台以嚟都係一味靠強硬上位，如果佢想用軟嘅嚟收科，佢一定會比人逼落台
所以要記住，甴近平個人利益≠中共利益≠中國利益
三樣嘢係互相矛盾

廣東心民站起來

我都揾唔到有

同港共政府一撚樣
你話共產黨冇搞鳩香港真係搵鬼信

清醒既人清醒囉

手足有料

係清算完咪降溫
然後再推

分化撚呢

明明今朝好多

親
民主是但好東西

同意，中共一向作風

係同溫層就影響深遠
你睇下奧巴馬點對中國

唔係呀侵 外國政府根本唔會正視中國人權問題

輸出革命，全民起義

入集中營都要供埋佢

都好過7婆連扮跪都唔扮, 直接清算 ...

收左美國錢 已fc

比香港亂收皮啦
有無人比實彈射呀

如果廣東呢d地方加埋福利獎金之類有成萬幾蚊
係大陸用都等同港魔果3皮

中國內亂，台灣出兵，香港獨立

大陸d村民一係唔出，一出仲勁過我地十倍，個個村民好齊心，大部份都係勇武派

如果佢哋起香港一早比光頭sir射殺

共產黨話永遠撤回都無人信啦

邊度有嗌口號?
真心聽唔到。

林鄭：條例已經撒回左 運動已經變質 已經唔係當初佢地所講的反對修例

工會撚去晒邊?

香港係內憂定內患

咁唔好太複雜
淨係一層全部目標一致都難

烏坎村成個例子係到 贏左民主一陣 轉頭就比支共收左皮

全國革命 推翻中共

革命之火 燎原吧

跪左冇面 個個有樣學樣

扮跪 清算 昆9班友 做左板本比香港人睇 香港人更唔信

唔好傻啦，香港食咗好多屎啦
今次係條命仔都冇埋先會咁堅持
區區焚化場好小野

有內地朋友係茂名人 佢認為反對嗰班係刁民

起來！不願做奴隸的人們！

段片聽唔到口號

唔知天琦知道佢句slogan傳到連大陸都有人嗌會點諗呢
btw 你個名

扮跪低，之後人臉識別上門拉人，逐個擊破。

加油

光復茂名，時代革命 !

一定唔係真跪低 首先安撫下民眾情緒 跟住陰啲陰啲拉晒後生或反抗嘅人去做勞改 同時封鎖所有消息 之後就重啟計劃
中共一定唔會比革命之火延開去 係佢哋眼中13億人一燒開佢就好大鑊

都係個句啦，抗爭未成功無屋住，係咪訓街呀？每個地方有每個地方既環境同條件，就自然有一套佢地既抗爭方式。佢地做唔做到和你lunch? , 和你飛？講黎都多鳩餘

we connect

唔係人地做唔到
係冇撚用既野人地唔會做
唔好藉口多多，認廢唔難的
人地罷工一星期都唔洗，咁都驚被炒其實我建議大家念力抗爭

扮半跪再慢慢清算
清算完再推

烏坎真係好慘
所以共產黨係信唔過嘅

口號都抄埋

屌你咩， 我們追求嘅是民主、公義、自由，一d 無形的價值。 而佢地只係針吉到肉先知痛，口腔期小農

港豬條命有幾值錢姐

夾過band添

真相係咩？？

DKLM 香港公安真係最仆街, 大陸都唔撚會亂鳩實彈啦!

P牌留意
個人唔支持 宣傳開去就ok

Tg = 一日
焚化爐= 日日都垃圾車
你估你樓價唔跌？
冇人反？
反而邊個邊個死咗 比人姦咗
香港人都唔多點理
殺唔到埋身既野
唔影響自己財產既 係冇人理

一岀時代革命人地就取消唔起

x 終 正 x

不得了

咁。。。姐係只能強硬收場。
否則日後類似的運動爭相開花

True

事實係將軍澳隔離成個堆填區
所有海景房過幾年有新樓又冇咗

有無人講我係廣東人呀hi

項目停左 但睇微博見到有老師比人篤灰 秋後算帳
等呢班帶頭既收皮後
過多一排可能又再重推

手足

又係暫停
人類總要...

其實廣東茂名示威一定要煲大

文宣番大陸